究竟元朗區個溶洞有幾大幾深？

留名睇地陷

買咗yoho town 個d點算

細個果頭讀書
有三間中學，一間小學的
因為打算起屋邨
後來發現地下溶洞取消計劃

起輕鐵.新元中嗰時已經知架啦.
其實元朗地下好多溶洞.
有座安老院話起2年. 最後起咗5年. 就係起起下先知原來有溶洞. 又冇錢搞. 拖多3年. 住元朗應該知邊間

發左達囉 可以點

夠唔夠大起大球場？

可以穴居?

冇野了 成個溶洞浸晒鹽水

第三新北京市

拎去起停車場

我只可以答你唔知，先所以開工前要做ground investigation 確定地質，石層深度

雍翠豪園都起咗好耐
就係因為地下發現有溶洞

咁有無得發展地下街